好心連囝整返個PM功能啦

舊登都有啦，下下要人留tg咁MK
睇吓舊登百花齊放，開gp既開gp, 溝女又可以直接PM
你而家咁樣叫我哋呢啲單身毒撚情何以堪，波皮都冇得我哋掂下
快啲整返個PM功能等我哋可以PM d絲打啦 單身真係好寂寞㗎

推

唔同意巴打溝女嘅觀點 不過冇pm有時有少少唔方便

利申 得少少

冇pm先似論壇

方便啲

搵食行開啲啦柒頭

咪又係想搵SP...支持無PM功能

廢撚事俾人用黎騷擾其他人啦

Pish

其實我份人好好學㗎，想搵啲絲打教我煮嘢食

唔識整就好心返高登抄過黎啦

非常同意

想衝女就衝女啦 又要怕留TG會俾人追擊俾人笑

其實可以整到只有雙方都同意嘅情況下先可以互send pm

真

例如A用戶send咗request去B用戶請求PM
而B用戶accept咗個request
咁雙方就可以pm

應該仲要整多個功能可以block request forever

係囉

block request嘅功能 又可以分做 揀block特定一個用戶 或自己永遠拒收PM request